專業記者EOS R 用後感

同廢物無異

買6D好過

By the way， 5D3/4幾實淨

部EOS RIP 睇表演

個記者不嬲都用Canon 去影相
所以由Canon Fanboy 屌Canon Fanboy 就最好

其實呢個年代相機處理器會死機真係冇咩可能, gopro咁細部叫做情有可原, 唯一可能就係牙膏擠唔夠

可能電路設計問題
亦可能係晶片製程工藝不足
呢方面Nikon一向勁啲

@咖哩

佢可能唔識英文

咁又真係好難面對嘅

翻譯埋比佢好無

好過200d 仲有乜好屌

咁耐都冇入嚟嘅咖喱

好難面對

咖喱: 6D >>>>>>>>>>>>>> All

根据奸狼犬嘅邏輯
唔理呀！用CANON嘅無論SPEC幾垃圾都好，我哋都係用腦去影相。
但若果Sony 初出垃圾就:屌，電量又少，鏡又少，垃圾
到SONY已經去到第三代，啲奸狼犬:spec好有撚用，肯定唔係用腦去影相，Spec幾高都冇用！
若果係CANON出到高spec嘅機，肯定評論就完全相反！
總知，祇要係SONY，spec低就垃圾，spec高就唔係用腦影相。
Canon嘅話，spec低係照顧市場同係用腦影相，marketing犀利，spec高就萬歲，黑科技！

IBIS佢地而家都話冇用, 遲D睇下canon出有IBIS既機佢地會點講

咁先真係fans

總知CANON無論岀舊屎都好，班奸狼犬都照奶。

4K有crop?無問題！一般用家唔會用到！4K冇dual pixel對焦？都無問題！淨俾1080我已經收貨！

1080得60p，冇120p，得720p先有120p仲要冇AF？冇問題，一般用家好少用！

機身冇防震？冇問題，目前我哋鏡身防震。最緊要機平！(有is嘅L鏡都唔平得去邊)

用APSC機細電？冇問題！一般用家夠用，最多帶多兩粒，反正機身輕！

機身用膠殼？都冇問題！一萬咁平，入門級FF係咁上下，又輕，仲想點，肯定大賣，我哋係用腦影相。

我係CANON見到咁就不知幾開心，擠牙膏俾屎你哋，唔屌不特止，仲可以幫我兜返轉頭嚟奶，真係賤過泥，最好保持咁樣落去，我可以繼續慢慢擠，反正你哋都會賣帳

依個價a7r2都買到

影下港聞娛樂版用R都ok ge... 影晨操體育梗係用番1dX2機鎗啦... 暫時evf始終都有delay.... 其實R比5d4輕左300g, 但又帶多左電... 鏡又暫時用番ef... 等下一兩代先算啦

過左幾日啦 咖喱呢

唔好俾咖喱走甩